[賽日推介] 18/10/18 - 跑馬地夜賽

2場 -> 1 福穎 (霍利時-韋達) (負鎊:133) (檔位:9)
7 中華壹號 (容天鵬-李寶利) (負鎊:121) (檔位:4)

4場 -> 1 本事 (賀賢-潘頓) (負鎊:133) (檔位:3)

7場 -> 12 韻妙星 (霍利時-田泰安) (負鎊:118) (檔位:3)

8場 -> 4 傳奇 (呂健威-楊明綸) (負鎊:123) (檔位:2)